其實有冇諗過有真。暴徒會點？

依家政府，警察，中共都係咁老作一個敵人出黎，叫做暴徒
但佢地其實出黎每一次都剩係得個講字，唔會有實際行動對付暴徒
萬一真係有暴徒會點？

721 811